娘娘無啦啦話聽晚冇飯食，代表咩

想同你食

問下佢想食咩先

無錢開飯

想你請

點解係食麵呢

24蚊都冇?

伙食兵 好過冇

將你分類為伙食兵

娘娘起碼要加大啦，食鋒味

叫你自己出街食

食你條腸

代表準備同人做愛先有錢食飯